岩岩放監 想問渣哥係呢場運動有咩功績？

除左建軍帶風向屌鳩龍門
仲做過乜？

屌人
俾人屌
屌人
大約係咁

點解咁大光環 咁多人食 d野貴到仆街 好好食？

單單打打

100毛

鬥黃店始終開心過鬥藍店
加油

成日請周庭、黃之鋒食飯
成個眾志金主咁

同熱狗做過啲咩幫嗰12位港人一樣 都係冇

可能樓上講的所有野都岩，但係咪應該關注下今日被捕個幾位手足先

同渣家軍講？
係佢地自己單單打打

無人講到
渣哥個樣成個鄉黑咁

一丘之貉

最好笑就係喺鄭松泰個fb page入面見到啲熱狗屌
「影張膠片就當做左野救手足」
反駁佢就會話
「咁手足放左未」
要叫呢班人手足真係心很累

🤔資金流向：
紅色資金> 100 毛> 人渣> 眾志

唯一功績

水門呢？

仲有搞假投票
跟住俾人屌
過一排就繼續
屌俾人屌
You can’t stop 渣

食咩黃店，唔係抗爭，龍門同渣哥都唔係抗爭，你只為一口氣而已

渣哥個問題係背刺自己人⋯

啱啊出晒名都有背刺自己人，泛民如此，請同一標準去看待，唔好放過任何一個，包括前者

整左個黃芝don飯

100毛呢啲垃圾媒體
係傻閪先睇
完全唔撚好笑
仲要投資落渣哥度
平時渣哥啲on9言論同product
都唔知係咪100毛度橋